安倍晉三 拜完靖國神社 外交部唔出聲譴責譴責 代表d咩

大陸人都唔知人地拜左
咁你想佢地點